邊度睇到校長名單？

之前話五百幾個校長譴責教大民主牆冷血言論，邊度睇到成個名單？

想睇下人list
道德咁高尚